換左美金可以點增值好？

相信唔少人都多多少少換左手頭啲港紙做美金
擺係度又好似有啲曬

存定期？入少少ETF ? 拋磚等大家分享下心得俾大多數市民參考下

利：換曬落ib 月供緊SPY

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.30 獸醫界集會
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷
今晚見

買美股啦直接

仲未到頂？

點解咁多人不停幫個市封頂？
但美股係年年破頂

係咪得一個方向

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷
今晚見

只要仲有人類仲係和平無第三次世界大戰
指數既方向係必定向上
就算09咁得反30%，之後都會狗衝返向上
永遠只係觀點問題，十年後你會覺得幾時入都係底，依家既你就不停等
只要你係長線無野好驚，上年第一次話打貿戰最多落30%，之後未又破頂，到今次話再加關稅未又係跌一日

係咪入晒去IB換美金就安全?

利伸: 已經換咗

美元短債

發掘增長股

睇左出面啲po 又話要轉黎轉去

TLT 長價ETF
GLD 黃金ETF

好似未必岩普羅大眾玩

月供KO

拎現金去找換店好煩
所以用IB，rate又靚，係收手續費咁解

美股市場大，股、債，金，ETF, 不同工具，機會無限

美股index fund

visa

ETD 經濟差唔洗怕

用邊間先得嫁？

除咗換美金仲有要揸啲咩其他貨幣好?

過埋今年先喇，揸住cash 先